美國用咩代運好？

近排先買袋Mystery Ranch ，因為佢唔可以直郵，要用代運先搞到，大家有冇邊間堆介？

我用buyandship
一開始申請有廿分送 可以減廿蚊運費

非打手
用開buyandship，次次都滿意

之前諗過平啲轉shipbao, 但係見到啲評價，都係算

唔該晒咁多位

我都用開buyandship,但自提點執吓執吓愈來愈少,想搵個第二間

同問有無d平既集運？用船既都得，時間耐都無問題
因為想買煲煲餐餐好重